Xbox Game Pass又做緊10蚊一個月了

10蚊玩幾十隻GAME

有咩game玩

肺炎不了

join過一次
開新acc再join 用唔用到之前個save

原來xbox 未執

出名D既有
two point hospital
ori
surge2
魔戒
同埋只要係XBOX出既PC GAME, GAME PASS都可以即時玩到

做乜要開新AC?
舊AC都係10蚊

陣間課先

乞兒樓主

早幾日想續見佢要收我百幾蚊
一陣返去再望望先

精明的消費者

點玩到two point hospital

JOIN咗 GAME PASS咪玩到

上美版store D/l 完都開唔到

我未試過開唔開到
因為我STEAM一早買咗了

仲係百幾蚊
10蚊只限第一次join嘅人吧

想玩Resident evil 3

大把錢燒wo

準備大玩特玩

自膠
ultimate先係百幾蚊
只for pc仲係可以10蚊

其實前日睇個陣連ultimate都係10蚊

印仔遲D買唔買xbox series x

諗緊PS5定XBOX

PS5 Xbox規格高但係無game 你要規格高不如玩pc

PS5 有乜GAME?